而家衝乜9

頭先要人又唔衝
宜家係咪要再多人去送頭？
返黎從長計議 點救義士 下次點做好過
大家可唔可以冷靜。